突發！蓬佩奧：祝賀香港初選成功舉辦

林鄭快撚D派皇軍去追殺佢啦！
捉佢返黎用國安法審鳩佢

林鄭月娥

去到DC當你嬴

支實有諜喺嗰邊 放心比柒婆贏

制裁佢d人民幣資產 驅逐佢係中國讀書既仔女

做嘢未

有咩用呢
將會俾中共以國安法為名拉哂佢地/DQ哂參與者
到時真係玩完

係既
但諗下, 就連舉白紙都就黎會因為國安法捉, 其實做咩都冇所謂啦

初選多人投既意義我覺得大過35+
國安法下立會其實廢左9成
贏到係姿態大於實際

同意

有無愛彭力

樓主
祝賀同恭賀要分清楚

祝係用喺未發生嘅事

林鄭冇權用國安法㗎
國安機構先有權

蓬佩奧選舉苧既垂死掙扎
等拜登上台,中國就贏

no,佢係全方位挑釁中國,
南海,台灣,香港